呢場抗爭雙方都陷入左一個死局

和理非 -> 又會有人出黎斬人
勇武迫住行出黎 -> 又會有人爆眼
之後又去玩機場 -> 政府又會跪低
但一返返去和理非, 又有機會有人比人斬
點樣可以中止上面呢個loop 基本上做乜都係死

講到尾, 好地地做乜整個送中條例, 我諗去到呢一刻潘生潘太有無所謂公道已經唔可以凌架係社會秩序之上 (當佢地唔好彩 ), 或者直接消滅陳同佳之後撤回草案完左佢啦好嗎

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

直到美國拖冧支那

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

破死局嘅方法就係用對警察嘅硬度對高官（合法），從而施加心理壓力令佢地付出代價。

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

係全部都係機場呀

光復香港，時代革命

港府已經無話事權
前幾日收翻老解，我諗過可能因為侵侵嚇走咗北京
但呢兩日我又覺得，其實中共目標係維持政權，必要時可以犧牲經濟都會出解放軍，而佢地急於呢兩個星期要搞掂
雖然好多人唔介意攬炒，不過暫時keep住中等程度抗爭，而佢又唔敢出老解，可能係令我方較有bargain power

美國係咪真係會拖得冧?
我估習近平唔會介意餓死幾千萬人

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

全部讓路

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

餓死幾千萬人都唔會翻到身

要美國幫手搞共匪在外資產先得

逃犯條例只不過係一個引爆點

中美貿易戰已經睇到Trump一早有心同中國全面開戰，因為中共冇辦法接受美國列出既條款，根本係喪權辱國

加上近年中共對香港鉗制越黎越多，根本香港人遲早有一日會出黎，周街都係監控，地鐵又好，智能燈柱又好，中共想全面控制香港人既思想同生活模式

香港人亦都本來已經好大怨氣，例如每日150個，搶福利搶資源，周街都係水貨客，大陸文化大舉入侵，樓價越升越有，D生活用品越黎越貴e.t.c.

咁岩一切一切都由逃犯條例引爆左，所以局勢不斷升級

而家已經冇得收科，因為中共每次都係會最大力打壓抗爭者，政權穩定大於一切，佢唔會讓步，抗爭者更加唔會讓步

結果就係：
1. 美國係貿易戰打贏中國，中共鎖國維持政權穩定，但會變左一個人間地獄
2. 中共倒台，引起全球排華，香港會超大量人失業，民不聊生
3. 中共贏曬所有野包括貿易戰，香港人被清算，被逼做順民，大陸150個不停入黎，直至本土香港人被消滅